越秀交通基建(01052.HK)11月份旗下12個公路項目日均車流量升幅達雙位數

越秀交通基建()11月份旗下12個公路項目日均車流量升幅達雙位數

越秀交通基建公布，11月份旗下公路項目有達12個項目的日均車流量升幅達雙位數，其中廣西蒼郁高速日均車流量增幅接近80%，路費收入增加39%。